上一年閉眼鳩買都升，今年開始先考驗眼光

成個倉10隻股今晚得一隻綠

納指137
mega隻隻破頂